如果有得選擇，養貓定養狗？

貓

狗

要睇你性格同生活習性喎，你唔講好難幫你。

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後新名：咖啡走甜）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？

lm